其實有冇可以將警察減薪？

佢地收咁撚高人工真係好on9